有冇試過喺高級西餐廳開電子唸佛機

懷疑老衲約咗女去高級西餐廳

有試過叫彈琴佬同小提琴佬演奏大悲咒

幫每位客人碟上面嗰隻牛超渡

仲有西女人